原來譚詠麟後生個樣真係幾殺食😮

型過依家果班阿豬阿狗都做到既明星多多聲

係佢自己唔keep啫

我同佢都有幾分似...

至尊計

膚色同d毛真係幾似

你個樣都幾似佢條j

真係幾靚仔

譚詠麟仲未入泥

B哥靚仔啲

最尾個張咁似笑波子

第二張chok到飛起

GGGGGGGGGGGG

巴打驗一驗眼好
好拎唔拎 拎個咁柒既話似

又g乜

最尾兩幅有啲架仔味道

咁都有負皮
d00後痴線？

屌 咁撚似我

我完勝佢

收皮啦食煙愛國死基佬